{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006961",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002141304?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 305풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数に人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合はペット同伴可能なペンションである必要があります。そうでなければ入室を拒否され、払い戻しもできません。 滞在施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間は、次の顧客のために遵守する必要があります。 客室と周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客が責任を負うことがあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に二重予約が発生する可能性があり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができ、ペンション別に期間未確定により料金及び料金表が誤って反映されると自動的に予約キャンセルとなり、正常金額で再予約することができます。 メゾネットタイプを利用する際は、児童や幼児の安全に注意してください。 客室でデータの心配なくインターネットを便利に利用できるIPTVとWiFiが提供されます。 全客室でネットフリックスの視聴が可能で、無料映画も提供されます。 水泳を楽しめる温水とぬるま湯プールもあり、駐車も可能です。 客室内にはマッサージチェアやゲーム機もご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合はペット同伴可能なペンションである必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約はできますか？",
            "answer": "滞在施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室と退室時間は、次の顧客のために遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "滞在中に何か施設物を毀損または紛失したらどうなりますか？",
            "answer": "滞在施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客が責任を負うことがあり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "どんな娯楽や遊びができますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生する可能性があり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができ、ペンション別に期間未確定により料金及び料金表が誤って反映されると自動的に予約キャンセルとなり、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプを利用する際は、児童や幼児の安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "客室でデータの心配なくインターネットを便利に利用できるIPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは利用できますか？",
            "answer": "全客室でネットフリックスの視聴が可能で、無料映画も提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールはありますか？",
            "answer": "水泳を楽しめる温水とぬるま湯プールもあり、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはマッサージチェアやゲーム機もご用意しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 555,
        "QA": 630
    }
}